佐敦裕華國貨門口現場，「民陣召集人岑子傑 恭迎聲討民陣示威者」

推

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

垃圾藍絲廢老

笑左🤣🤣

班廢老真係唔死都冇用

本身班廢老點解去左裕華 現場好嘈聽唔到立場姐姐講咩

好撚嘈

班大陸西囉
一D質素都沒有

自己敗走又話人唔對話
藍絲真係垃圾

香港 政研會

因為搞錯左民陣個會址

睇到都好痛。。。。。。。